頭先揸部麥仔hi到人哋架車

頭先攞左爸爸架車出嚟玩 唔小心hi到架校巴 而家唔知點算

麥當勞綿羊仔？

劏咗佢 換過架

12c

生左鳩毛未

鳩毛都未生齊就當你細路仔

分分鐘你屈9對面整壞你架車都仲得，12c咁多野壞

麥林號？

mk 至愛

屌你老母
踩ofo扮乜撚野有車牌啫？

嘩 好惡呀